[NS] Pokemon 劍盾討論區 #50 <請不推文回覆> 永遠高唱我歌

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

唔係51咩

51呀

開錯

51啊

1.加速-特攻 普通球夢特小火龍
2.加速-攻 普通球 眼淚蜥
3.加攻-特攻 普通球 威嚇卡蒂狗
7.加攻-特攻 普通球 普特鯉魚王
4.加特攻-速 甜蜜球/UB球 夢特迷布
5.加特攻-防 黑暗球 普特沙河馬
6.加攻-特攻 黑暗球 普特由雞
7.加速-特攻 紀念球 小火馬
8.加特攻-攻 UB球 電鬼
9.加速-特攻 UB球 夢特狒狒
10.加速-攻 黑暗球 夢特來悲
11.加特攻-1 紀念球 夢特雪蟲
12.加攻-速 夢境球 普特草鋼
13.加速-特攻 月球 恆淨之軀多龍
14.加速-攻 夢境 夢特愛管
15.加攻-特攻 紀念 惡作劇之心 搗蛋小妖
16.加速-特攻 UB 夢特搗蛋小妖
17.加速-特攻 捕網球 大顎蟻
17.加攻-特攻 等級球 列陣
18.加防-速 友友球 海膽
19.加速-特攻 夢境球 莫魯貝可
20.加特攻-攻 先機 複製拉魯拉絲

全部要比幾分鍾我生

跟住去邊巴打俾個LINK CODE黎

開左51 , 咪推呢個

1112

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

[NS] Pokemon 劍盾討論區 #51 <請不推文回覆> 永遠高唱我歌

隻寵中左寶可病毒升努力值會翻倍+埋狗圈 就可以14隻升滿

玩魔法交換有人送左隻毒種比我